TLOU2 Abby其實最後會唔會感染變蘑菇人

咬手指又血又傷口又盛, 如果Eille係傳染到人, 最後放佢走成件事又好似唔同咗

點解用乜人物俾喪屍咬都唔會感染？

abby染左係咪會變Bloaters

Ellie有傳染力Joel part 1已經死9咗

大bloater